重慶約100架無人機在排練程控表演時失控

一月25日，重慶。約100架無人機在排練程控表演時失控。部分無人機撞向大樓，部分直接墜毀。事故原因是主控軟件崩潰導致無人機集群失控。沒有人員傷亡的報導。聯想到川普政府最後的幾條行政命令之一就是有關無人機安全。

點解唔係空地試左先

屌仲以為飛機

你以為係失控，其實係測試緊集體自殺式襲擊

偷襲習種

係預先安排嘅演習，你哋班韮菜識咩

spiderchild

當美國無人機玩暗殺人既時候

中国人無人機玩懟穿牆

厲害了，我的牆

部分成功

柒到核爆

parallel computing 都唔識，渣架

blackmirror

spider man

係中国又贏

恐怖襲擊

神風無人機